I don't care wat jammer is.
Je hebt het verdiend.
Ik wil geen spijt tot ziens vernederd, publiekelijk vernederd.
Hoe durf je me vragen, van alle mannen in de wereld te combineren, mijzelf in deze horror?
Ik dacht u wist meer over de personages.
Uw vriend Lord Henry Wotton niet geleerd hebben u veel over psychologie, wat Hij onderwees.
Niets zal mij ertoe te roeren een stap verder helpen.
U bent gekomen om de verkeerde man.
Ga naar een van je vrienden.
Don't Come to me."
"Alan, werd vermoord.
Ik doodde hem.
Weet u niet wat hij deed me lijden.
Wat mijn leven is, hij had meer te maken met de besluitvorming of het ontsierende dan arme Harry heeft gehad.
Hij is misschien niet de bedoeling , het resultaat was hetzelfde."
"moord!
Goede God, Dorian, is dat wat u?
Ik zal niet aan u. Het is niet mijn zaak.
Bovendien, zonder mijn roeren in de materie, u bent zeker worden gearresteerd.
Niemand ooit misdaden begaat zonder iets stom.
